{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070566?place[place_type]=GID&place[gid]=1070566&place[latitude]=35.2577387161&place[longitude]=129.2435452236&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "1872팡시온펜션"
    },
    "text": "おはようございます 我が''釜山海雲台1872パンシオンペンション''はギリシャサントリーニコンセプトの建物で暖かくて情を感じられる空間を作りました。 都会の忙しい暮らしから抜け出し、旅行を楽しみたい方のために都心から一歩離れた閑静な場所に位置しています。 山と海が調和した自然の豊かさを感じることができる宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 食器類は基準人数に合わせて提供され、追加で必要な場合は個別に購入してください。 最大人数を超えたり、ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるので、この点にご注意ください。 他の利用客のために入室、退室時間をお守りください。客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は無分別にしないように注意しなければなりません。 宿泊施設は清潔な環境を目指し、保証金もいただいています。 プールは5月から10月まで利用可能で、パーティールームもあります。 その他周辺の観光地としては釜山日光海水浴場と機張竹城聖堂があります。 客室情報は様々に提供されますので、ご希望の客室をお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンシオンの立地はどうですか？",
            "answer": "当パンシオンは都心から一歩離れた閑静な場所に位置しており、山と海が調和した自然の豊かさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "食器類は提供されますか？",
            "answer": "はい、食器類は基準人数に合わせて提供されます。追加が必要な場合は、個別に購入してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客のために入室、退室時間をお守りください。客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "プールは5月から10月まで利用可能で、パーティールームもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "釜山日光海水浴場と機張竹城聖堂が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は様々に提供されますので、ご希望の客室をお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 469
    }
}